[美國國安法上線了]消息指民主黨同FBI及美國司法部研究起草立法將MAGA思想及阿侵支持者列為恐怖份子

支那2.0

左鳩請入

「突發」Parler CEO 宣布移除侵侵律師Lin Wood 既貼文

仲用parler?

xi盤棋

左膠真係想內戰

呢個世界真係癡鳩線...

咁make china great again

仲癲撚過香港

唔撚係呀

我宣佈左膠呢個詞已過時
請直接稱呼佢地為
「美共」

真

共產鐵拳。美式

其實真心ON9
一半國民支持WOR

弱智少陣blocked

要起幾多個監倉

依十日大把野睇

有咩咁弱智?
求解釋

正

違反國家安全

癡鳩線

禁播YMCA歌曲

其實依家 FBI 係 under 邊個？

一定要做
比全世界睇下美國dem有幾顛

個世界好似痴左線咁, 到底發生咩事

成半個國家投比侵喎

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

民主黨應該改為『美國共產黨』

利害了我的阿美利堅

咁我唔信會立到的
共和黨都唔制啦

呢個世界已經痴左線

FB

我就係要呢啲喇jpg

會唔會用無人機暗殺阿侵

美式言論自由

TIM POOL 講得好岩,而家係酒吧口角完對家都話算數我走,你仲要用個汽水罐掉人後腦, 即係迫人開拖姐

分化國家又一傑作

估唔到有生之年 見到美國內戰

收皮，香港夠200萬人出黎屌正苦啦

有閪用咩

dem想逼GOP割席
但小心玩出火

手足

點會立到
參眾兩院，總統都係dem

美國都玩割隻

Simpsons又中

言論自由

原本當自己輸就咁走，班仆街重要繼續去到盡

特朗普之前話Antifa 係恐怖組織，而家自己中回力鏢

美國人要團結反左膠反民主黨極權

See my name

無需要同嗰條五毛認真

GOP 好想比人滅黨

人地有槍

9up 懷疑木土星合相 撞壞左大家個腦
屌你啲左膠根本就係軍團

美國集中營is ready

美國人唔可make America great again??
只可以make Chinazi great again?

消息指，真係上撚左政府網頁先拎出黎講啦

美國人勇武好多, 第一日就4比1, 仲要係冇準備真係黎開片之下.

真係有心黎開片, 一定係血流成河. 冇人想見到.

共和黨唔係被恐嚇就被收買

關撚事咩,幾十人圍住都係流少少血出番黎, 未到起義程度就係未到

似足大陸

個人tweet當梳屎真係戇撚柒鳩

當你抓幾個沒有反抗能力、即使反駁也會被淹沒在你的媒體聲量中的人來公審時，背後的價值觀就正在帶領我們走向一個持強凌弱的不公平社會，你正在表現自己身為高牆就能為所欲為的傲慢。

總統加參眾院都係DEM, 所有媒體話OK, 點樣立唔到?

MAGA成日都叫號 " USA, USA! "
希望都可以立法禁止人地叫USA

dllm 立到法先再講啦, on9 democrat
立到法都比最高法院ban

7500萬人違法

開始懷疑mind control 真有其事
邊有咁痴線㗎
最多咪當佢哋熱狗咁無視

GOP以為整死Trump就ok
結果6/1投完票就比人當condom
豬咁蠢唔值得可憐

以後左派言倫就係主流 邊個反都係恐怖分子
共產烏托邦

咁又點? 邊個有公權力就大撚哂, 香港夠多黃絲, 咪又係俾共產黨撚

全部共和黨員因為同Trump同一政黨，全部都要死

block 你就真

唔係所有民主黨都係極左派架
控制得一席兩席同控制唔到有咩分別

明顯係極左提出嚟打飛機拎關注抽政治水
條咁on9的law同美國憲法已經有抵觸啦

如果咁都立到即係成個美國都on9，放棄成條美國國際線都得
咁香港人要民主靠自己啦

大家都有槍咪有得打 不過民主黨之後就會禁槍權

哦你仆街啦
blocked!!

其實Simpsons班幕後頭腦唔簡單，佢哋plot故事一定有諗過美國歷史同政治發展，由杜魯門、布殊、克林頓、黑馬都一直堅持一中原則，只因佢哋覺得中國人奴性強，但大家都忽略咗道德就係支共最強利器引致玩火自焚。

同香港接軌了
年青人=本土恐怖分子

cls

左癌邏輯:
唔可以Make America Great Again
但可以Make China Great Again

美國文化大革命

香港殖民地尼d例子拎來同美國比把能，美國行聯邦制 ，大把條件可以搞洲份獨立公投 ，Trump知咁搞法會分甜裂美國先忍手

點解咁都仲未有人叫
光復美國

連登日報—美國民主黨已經改名做美國共產黨，即時生效

德洲第一時間會自行獨立都似

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

美國共產黨

MAGA就係解光復美國

DEM 敢唔跟大隊比人屌到仆街,DEM 明顯團結過GOP好多,再唔好講GOP 都會有倒戈

香港人要民主不嬲都要靠自己,拜登都上到場仲諗住美國幫唔好玩啦

係呀香港好撚過美國呀屌你老母臭閪
開唔開心呀傻鳩 2019年做撚緊植物人呀？定入左冊呀死傻閪
Blocked

快手d仲爽 等物極必反 到時個個拎槍打柒班賣國賊

仲癲撚過支共
咁落去一定會擦槍走火 逼到班patroit反擊

法輪功個大紀元比中共定咗邪教，而家去到美國撐侵又被美國話係恐佈主義

愛國主義都係恐怖分子

咁個國家應該叫美共定係ISUS

如果係真的話,拜登上台之後會同當年林肯上台之後咁樣,會有洲份宣佈脫離聯邦和再次爆發內戰

到時,依種場景又會再次出現

班左膠成日以為美國有選舉就係體現左民主，所以唔可以挑戰選舉結果，其實經過所謂民主選舉授權出嚟嘅暴政仲恐怖！

以前點屌中共嘅
就快可以用黎屌民主黨

中華人民共和國美利堅省

移民去冥王星都唔會得到自由...

2021過咗一個月都未有，加速重勁過舊年

睇嚟民主黨真係怕咗Trump
聽聞Trump掌握民主黨勾結赤共資料

光復美國
MAGA

最高法院庭都唔撚開呀 仲信個制度

基督教專欄作家阿奎拉（Frank Aquila）表示川普的名字「Trump」兩次出現在原版英語《聖經》中，對應著經書中的「凱旋」。分別是哥林多前書第15章52節以及帖撒羅尼迦前書第4章第16節。

這兩段經文，講述同一個故事：當末世審判到來之前，耶穌基督會將其虔誠的教會帶入天國與之相聚，而那些死去的虔誠信仰者，將入天國獲得永恆的榮耀之身。依然活著的基督徒也將被接入天國，其肉身將直接獲得不朽之榮耀。

而Last Trump意味著基督徒被提升所聽到的「最後的號角」，意味著他們得救了。所以，這個Trump（川普），在4:16的原句中被寫作了Trump of God（神之川普）。

阿奎拉表示，這些關連並非巧合，它們可以解釋目前在美國發生的這場正邪之戰。《以賽亞書》（Book of Isaiah）說：「禍哉，那些稱惡為善，稱善為惡，以暗為光，以光為暗，以苦為甜，以甜為苦的人！」

阿奎拉還說，川普每天都在被謊言、欺詐和邪惡攻擊，圍繞在他身邊的黑暗勢力無所不用其極地攻擊他。

然而，邪不壓正的道理恆古不變天理。美國大選前夕，天主教前任駐美國大主教維格諾（Carlo Maria Viganò）於10月25日致信川普總統。

信中提到，一場善惡的生死大戰正在展開，川普正是「阻礙」深暗勢力的人，是黑暗之子最後攻擊的人，而全能的神正在排兵布陣，幫助川普。

曾經成功預言川普贏得2016年總統大選的基督教傳教士沃爾諾（Lance Wallnau）10月9日也說，上帝已經派遣了《聖經》中的「大天使」米迦勒，帶領一群大天使從天上下來，對陣魔王撒旦與其邪惡戰士，最終擊敗了惡魔。

沃爾諾還說，「上帝挑選了川普，一旦挑選了他，你打擊他，你就是在打擊上帝的選擇。誰與川普對壘，就是在與神對壘。」

沃爾諾還提醒美國民眾不應悲觀，上帝對美國的恩典、憐憫還沒有結束，川普最後一定能連任。

感覺係搵槍指住總統個頭
講明：而家一係你死
一係整個美國陪你攬炒

美國全球化染支那詛咒要行法西斯個套

侵咁愛國

佢應該會犧牲自己

吓 上面嗰班做乜鳩
如果係真嘅話係真係癲撚過香港

成班左膠係唔係痴撚左線

次次見到班resistance就忍唔住笑

What you see:

What it really is:

一半國民都係恐怖份子 廢青 收左美國錢

拉撚晒7000萬人佢哋

認為只針對Trump團隊既人實在太天真, 美共崛起既過程同以往極權政府有太多相似地方

其實係咪豬嗱管緊美國
翻版香港2019-2021

搞到咁, D右翼實排華泄憤血洗唐人街

MAGA=香港獨立?????

支那國2.0 , 夠薑拉晒7000 萬

左膠從來只會對自己人抽刀

if we burn, you burn with us.

GOP未必會咁
因為McConnell既源故
黨內開始去返Trump果邊

想問下點起咁多監獄去捉晒7500萬(有可能有槍)的人去奴改

死拎

Ww3 is coming to town

美國人做咩唔大三罷

Cls

冇great過

應該係Make China the Greatest!

應該係Parler死左

咪咁天真啦
唔係極左都可以因為利益而去支持
呢次大選仲唔夠清楚
咪以為宜家班人清算完trump就會完
呢部機器一開就唔會咁易停到

連登最討厭字眼 "統一"

民兵咁都忍得，屎都食得喇
估唔到西部牛仔成舊屎咁

D 議員唔係呢

痴筋 係美國叫maga 都犯法？佢唔係美國人黎？

即係叫光復香港都犯國安法一樣

問題果度係美國 美國左膠真係左到變左共產黨？

睇到，咁點

大家都係拜馬克思，不用分那麼細

美板國安法

Parler究竟發生咩事？！

PARLER 已經上唔到了

正如當年希特拉

佢係民主選舉選出嚟呀 不過選完之後佢搞一黨專政咋嘛

美國共產（民主）黨

班左膠自食其果

上Twitter同班左膠鬥左好正
激撚死佢

要老屈左膠歧視同政治唔正確其實好容易

係啊，好緊張睇又唔係，唔睇又唔係
到底係坐以待斃，定係等緊出手

邊個有槍

好明顯玩緊國會縱火案

其實大家應該同班左膠鬥左

呢個先係正確玩法

屈到佢哋聲都出唔到

光復美國 MAGA
光復香港

兩句都係禁語

"以彼之道，還施彼身"

咁德國都有禁吹奏nazi呢類例

所以咪要厚住面皮質多一倍左癌官入去幫自己背書囉

都痴鳩線唔洗移民啦 去邊都一撚樣

左膠想玩end game玩到癲咗

州務卿直接跳過州議會改選區法都違憲喇D人咪又係扮睇唔到高院唔受理犯法果個無後果

其實日本同印度反而最少左膠

多數人既暴政既真正體現

玩到咁撚大？

同某鄰近國家一尻樣

parler is down
have other source?

玩identity politics 好難唔俾呢樣嘢發生

本土恐怖主義
唉屌點解美國班左膠呢幾日講個啲野咁撚熟悉

連登都有班人屌人愛侵力

參議院50:50，平手就賀錦麗決定，即係民主黨控制
眾議院過半數
主流左膠媒體，左膠齊撐
點樣立唔到法？分享下有咩不同見解

其實共產黨人民鬥人民e鋪引係唔會停止
鬥死左侵之後 who is next？

所以美國係我心目中已經亡左

上帝要你滅亡